[食物鏈頂端] 百萬蟹軍襲古巴！ 強國網民雀躍：食完丹麥蠔擦肥蟹

丹麥日前傳出海邊生蠔泛濫，讓中國網民想用「舌尖」消滅生蠔。內地媒體昨又報道，古巴豬灣（Bay of Pigs）近日也遭受「蟹禍」，百萬蟹軍驚現路上，集體橫穿馬路，湧向海邊產卵。牠們所到之處，路面全被覆蓋，路人直呼無立足之地。當地居民擔心蟹帶毒，不敢吃牠們，也怕被蟹鉗所傷，只好緊閉大門。不過，這則報道再次讓中國網民歡呼了！

大批網民熱烈討論，不少人留言詢問「能吃嗎？」還有人直呼「可以暑假去丹麥在海邊一邊欣賞美景一邊吃生蠔，十一黃金周再去古巴啃啃秋天的大螃蟹」。有人則表示「生蠔和螃蟹都被我們吃到怕，所以都跑國外定居去了」、「有本事來入侵中國，分分鐘吃的你變成二級保護動物」！

痴線佬

支那班垃圾真係完全唔覺得人地係串緊佢

自嘲都睇唔出邊個係柒頭都未知

蝗蟲真係無改錯